啲毒撚成日話無人搵佢，但其實無人夠我慘...

個天點解咁對我

毒到連呢度無人理我

負1即係點

我都唔知

到而家仲係負1

－１：你俾人藍tick